其實近視有冇得好返

google:近視 恢復
好多網都講到好掂咁
但其實有冇人有類似經驗